歷史總是驚人的相似

想當年女性追求機會平等
啲長輩同其他女性就會笑佢哋話女人洗咩學咁多嘢 使咩戀愛自由啫

到今時今日男性開始追求aa
就會有一 班男人笑你 話你廢先要aa啫我就有錢養起女朋友啦 女朋友一蚊都唔使出
以突顯自己能力個人

我相信幾十年後aa應該會成為基本
但我哋偏偏卡喺呢個對男性最不利嘅年代

你覺得男人笑你aa 廢
定 女人笑你aa 無用多

我身邊個個男friends 都笑鳩啲朋友請女
又屈去男度